接近五年感情被分手 求安慰

第一次拍拖亦第一次失戀
分左手後兩晚訓唔到教
喊撚到眼水都標唔出再眼光光望住天花板成晚
好撚辛苦
點樣先可以忘記得到呢種感覺

愛情既珍貴就係要去貼心感受一切既傷痛同快樂。你要好好記住呢一晚，因為到你年紀再大少少呢種切身既痛會愈來愈麻木

我感受到好多野原來唔可以愛得太遲同埋唔做會後悔

接受事實啦
積極d
可能有機會一齊番
就算冇，你都因為積極而有成功感，捱得過

你愛得太遲嗎？可能其實唔係愛得太遲，而係愛不合時呢 如果你覺得係可以去挽留既就行動，相反，如果要走既就算後悔亦是無奈，你要生要死都唔會改變 如果係禁，應該好好享受埋呢一個小時既天黑時間，想喊就喊，想訓就訓，因為天光後，就算是最深刻複雜既感情亦會變淡。

無機會一齊返架啦 佢係比人搶走既 我條件都比唔上人

兩樣都做唔到

做唔到就係到傾下計，時間總會過

多謝巴打 我都係唯有寄情係興趣到

有咩興趣架你？
可以試下一路玩興趣一路回憶過去

如果係咁，你可以直接死心唔需要再懷念呢段關係
諗下條女幾撚柒虛偽

係我自己唔好姐

唔得 我樣興趣好需要集中

俾啲意見你: 健吓身 護理吓皮膚 整理吓外表
之後再搵樣興趣去投入，提升吓自己仲好。係到諗之前嘅野，一成不變無用。加油

比之前條女谷肥左四十公斤

一年就減返落嚟啦 每日睇住自己進步會好開心好有成就感

唔識點減 又肥又無錢

想做嘅野就唔好諗藉口，試咗行第一步先

感覺好固執下喎巴打，其實無野喎，有時唔需要跟住自己理性去諗。感情既事，更加係好多時雙方自己都控制唔到

減肥唔洗錢，最緊要食得好，隨時幫你慳埋錢

40幾禁多

做運動萬試萬靈，改變自己/運程必做

如果我理性 我會覺得自己係抵死
但我感性話比我知 我好後悔

有d難 返工每餐都係快餐同外賣
夜晚屋企又唔會煮

就咁睇 係你 ？

5年時間，巴打會唔會覺得自己錯過左好多野？

巴打加油
半年多d之前我都帽左
一樣都係接近5年
減肥減左接近20kg
後尾唔記得咩事
佢打電話比我
講左接近一個鐘野
我一句都無應過佢
佢自己收線
再係wtsapp打左半個鐘字比我
不過都係係覆

爽 屌佢老味

下定決心就可以

唔得嘅野都可以諗方法去變得，只係你唔想改變已有嘅方式。
俾啲例子你啦 叮個麥皮食 都係用你2分鐘啫
Protein bar，香蕉都唔洗煮
有啲真係要煮嘅，雞胸都係用你15分鐘，雞蛋6.5到7分鐘可以流心，煮多啲煮耐啲，熟哂又可以放到第日先食

不過假如你已經滿足於已有嘅野，你都無乜好做，只好等時間淡落嚟 block哂佢 del哂有關嘅野就得了

雖然我未俾人帽過，但見到巴打既分享我睇到內心暗喜

可能過多幾年樓主個EX做左單親媽咪揾番樓主，樓主都可以學你禁樣 WFC Mode 練成！

老實講
我自己到呢一刻
都暗喜緊
利申 分左手之後
伯母仲一個禮拜搵我幾次
想維持關係
個感覺似係想製造機會比ex食回頭草

本身自己都好難做到
只不過有d人不斷屌醒自己

屌你正呀喂

嗨 樓主
我都係依幾日分手，都係五年感情。
眼見慢慢變淡但又補救唔到果種痛好攰好辛苦

我寄情工作， 岩岩沖完涼。 瞓陣又要番工了。

痛 因為你投入過
好好珍惜作為年輕人尚有的感覺
呢度好多人都經歷過
將來你子女都可能經歷到
盡情喊啦

雖然好希望你耍下老人家同佢個女，不過算啦一陣唔小心踩蕉皮就唔好

呢 d 臭雞 幫男人出左啖氣

聽下歌啦巴打

如果係講緊物質上嘅條件，佢唔要都吧。

最後斷絕左來往
當年由極低評分
扒升到伯母既高度評價
後尾仲叫我結婚
可惜佢自己唔生性

其實我都未走出困局
不過好中意有感覺
即係自己未變機械
好有作為人類嘅感覺
超爽

岩
不過都係係時候要開始工作

auntie 對你好就好黎好去啦
"配唔起你個女"

有緣見到巴打個post,想鼓勵吓你
我之前初戀7年被女飛,傷心到痴線
無論朋友點樣屌我,我都一直覺得有機會復合
......結果當然係浪費時間...
最後用咗三年時間先死心,決定斷絕一切聯絡
慢慢發現原來傷心嘅感覺係會越來越少
再慢慢發現與其原地踏步,不如努力充實自己
對的人遲早會出現

我今年年尾結婚了
回望過去,感謝ex放棄了我,另我有機會遇到更好
也感謝自己沒有放棄自己
共勉之

我最近都一樣啊 女人就係咁話變就變

係，"痛"先係生存既證明

祝福巴打先

你以家有時間同excuse去改，唔好一味話忙就懶唔去做。個身體係你自己，你本身就應該為自己好好咁去打理。自己都照顧唔好，有咩資格去照顧其他人？

沒錯，樓主個天黑時段都差唔多要暫停

加油生活
比心機
我係日本食住早餐睇post
覺得好撚有感覺

加油

係

block佢del佢唔會好幼稚好小氣咩

我唔希望佢咁

exact7ly 一撚樣 我發現個人做野認真左

會過去的

三年先走得出
好奇自己心理復原能力可以有幾強

巴打好中point 聽完個心好似裂開咁

係呀 無架啦 轉頭又要返工

唔通你想日日update佢既News？有時世事既野無人控制到既，佢總會有好同壞既時候，你都係一樣。Block呢個功能如果識得用係幾體貼，佢既功能包括令你未來幾幾個月日子過得開心啲

其實努力諗下點增值自己係一件好事
當你覺得自己比以前好左 你搵嘅女女都可能會從唔同方面去睇 可能會有內涵左
相信過多幾個月 或者更耐 就會明

但係佢話佢仲想同我做朋友

明白 但短期內都應該唔會揾女女了

一開始係會控制唔倒自己睇ex嘅消息
不過如此只會令傷痛loop and loop
到你覺得真係有決心要改變時,最好還是block曬所有聯絡

你可以同佢只做朋友嗎？

你問心個句其實都應該知呢段算唔算友情，呢樣野得你自己知
不過如果你覺得Block佢可以令自己放底既，你可以試下偷偷地block左佢

佢話想同我做朋友
佢話有時覺得我對朋友好仲好過對佢
我都覺得感覺好奇怪
而家唔開心就無咁多
但係變左失眠

唔會。正常人係會care，係會諗返起，有感情又點可以一下只由情人變朋友？冇人話要block forever, 你應該block到你諗起佢已經再冇感覺。如果你怕佢搵你唔到，可以只delete chat history同contact，而唔block.

如果做朋友就應該真真正正有返做朋友嘅心，而唔係拖拖拉拉咁。你問自己呢一刻有冇可能做到？

但係你都有自己嘅生活

我原來承受不起女人

然後你和誰偷走

用藉口 爛藉口